[I/A]火影忍者 疾風亂舞(151)

有用資料

>

LM

Lm

附上火影POST大合照:

要80億先入到1%
抽唔到新西都係放棄算

19億3.36

有無神鳴無技2閃光可以add下

技2最速好d
等卡卡西射多幾下

係呀 咪話搵冇閃

無神嗚助

好！

卡卡西正仆街黎, 遇強愈強

聽日三代

神·影分身手裹劍

最強⋯⋯

Hea玩先黎中

必抽

果然係歷代最強火影 準備好課到中

唔中冇刷 中咗又入唔到5%

300萬點撚樣刷

副帳中咗但係10%外徘徊仲灰

你問不化點搞 佢講D唔講D

我開善堂掛緊啦

太多人，你地add me la

屌1% 9999999

add左

點打
抽中都打唔到

有日本仔拍左片 但係純講 , 無落場打

好大風，大家小心

有心了，各位巴打都要小心安全

吹到發發聲

個窗好似就爆就爆咁

層樓搖緊

三代開箱呢

冇玩兩日 原來又爆左個po

有冇人幫我

專心等鳴仔生日, 出400速鳴仔出黎威過佢老豆

中左........神威雷切 屌

差粒．

唔中唔想打 中咗又打唔到

入5%以內既都好似唔係用卡卡西打

是但啦，其實卡西+須佐嘅卡我基本上必抽
爭在中唔中啫

呢條撚樣出名遇強愈強都幾撚搞笑, 大戰拎完寫輪眼無耐咪共嗚激撚到開左神威
但係一路HEA用唔練, 去到第三部先開神威用

條友睇完咸書打個靚J
又一日

做乜9...

原來今年自老母開始都無點出卡卡西既忍具

今次件減20%查/人 幾勁

件忍具 防雷+寫輪眼, 其實加埋時空間都唔過份

有冇人掛隻全攻忍具 積流凱
20158528

隻卡原來係寫輪眼TYPE, 打鼬比張壁畫剋住左

added

無人肯ADD我

肯定唔係加我

我加左你嫁啦之前

無神鳴 50億上唔到去

自己可以用共鳴做隊長 開多個共buff 打和
super

無凱 助人要用凱

所以咪用共鳴頂一頂

有無凱 巴可以add 一add 我

[img]
開唔開局玩？

重刷

Dont!

依家刷隻50卡開波先啦

笑死

PVP pool抽極都炒

想要黑氣斑 但得0.4

追

一追再追～

肉腸B

單抽啦好嗎

唔好，唔抽了

垃圾game乜重有人玩 ？

沒有了

有無凱既朋友可以加加小弟

dllm又炒，玩閪咩

咁多條9 都係2.x%

屌你老母會唔會出得太密

全盛時期一星期兩隻新限夾一個黑暗pool

鹿丸過兩日又生日

加咗
求確認81150833

又出爆機角，點追呀

10月又鳴仔生日

ALLIN PVP POOL 係王道

All in but nothing

再抽~! 三隻勇屬加大筒木就無敵

原來新出雷火珠都唔知

新長門如何？

勁到cls

爆機角

啱

認同

每次pvp pool都忍唔住課金 又輸比營運

又課幾多

10000yen 5倍水，抽完抽空氣，好想要新十拳

仲有新十拳
木葉時代了

我係低端人口

隻新神嗚上次打pvp唔見特別有用 今次見到黑氣土都返得屋企

以為係肥毒改左名

行不更名，坐不改姓

有5條命仲有屈機技二都叫冇用

又老母神忍祭

抽

柱間10條命加隊長技buff木葉100%速
on999

木葉又贏

留石抽老母神忍定而家抽PVP好?

Why not both

冇左3周年件19忍具
打神鳴佐終於唔洗頭癢

咁多位巴打想問下兩隻老母有無話邊隻勁啲，定兩隻都咁勁

新老母打pvp恰神忍先有用
舊老母推圖/刷活動/打pvp都有用

新老母係6星果隻定5星果隻
儲左啲石準備all in

勇 開左額頭眼果隻新
知 無咁嬲果隻舊

唔該曬巴打

神佐做唔到零查出技廢咗好多

pvp都咁靜

隻閪驚要執笠了

100cost 細佬有得換喇喎

一件技速都冇

火章

等將100柱忍11

一陣抽一抽 集氣先

30C 鳴媽比最新個隻仲好用

最新個隻係幫新四擋招
雙新四加新鳴媽

走啦屌

我都冇
唯一一次要kill app先過到就係遇到呢隊

唯一一次.....威啦

。。。全手動打威條毛

新鳴媽仲要打得好撚痛, 郁D就百萬技1

呢隻西驚比我單抽中紫老母，不過都引我唔到回坑，巴打努力

玩木葉隊抽唔抽老母打pvp好

抽新4仲實際 老母等時間到然後輸

Mr. Yeah

新4有阿
但無0查忍具
有時唔夠對面新老母快
佢一轉場就仆街

有時打打下比佢斷連勝好撚嬲

新老母同超4 好似完全唔相剋, BTW 跑到一半都比新4秒撚左仲轉咩場

無零查要跑多次

點解會無 仙術查之前活動出, 然後又有活動換一件忍具都有0查FOR四代

證明你唔夠愛

過左去玩龍珠

METOO 追唔撚到極意悟

我係咪入錯post

2潛下下會心 番唔到轉頭

咁追未？

追哂添直頭

主線打哂？

弱太多

係技咩，唔係知咩
技無降攻，知先有

55+15石炒哂 PVP池
訓得

藍b唔出知17咩，lr少77%攻

2個字 樣衰

同埋link好似少咗個 我都係新手黎，得2xxlv

融合隊用到悶
依排用神次元同宇宙生存link

係，所以先抽下新隊長 白頭，比達我依排翻黎先抽到

差隻比達無深追超pool
極pool勁伏

比達好彩單抽中，如果唔係又要課

點會，隻隻都唔差

佢出就係既

3+1個時抽，成千二石先得兩隻技菲，零nrose

我追大王追到齊柱

我齊都齊唔到柱

依d咪係黑起上黎普通限都唔中

咁慘

龍珠post?

入錯post sorry

我個ac無個張卡

反而超pool 300石差隻深藍中晒

我都係唔中藍達

痴線變左龍珠post
Btw 支持龍珠 閪影快啲執笠

我講得唔岩咩
Pvp 20萬依家幾多名？

琴晚睇19幾

咁神心走去打

唔打邊有得炒粉

神鳴佐有零查忍具？

爸爸仲打pvp

打，琴晚為咗幫副帳換隻100pain刷撚到手都殘

咁好精力
祝爸爸早日刷到

無人想知

琴晚換咗 終於成形

我都想要迪迪仔同紫陽花
我得隻迪迪黑氣版

我想要新十
兩次PvP pool都中隻新四

新四

利申，唔嫌棄，多謝營運

...............................................................................................................................

冇鬼用

輕鬆打 150名

廿萬都未打完

勇屬好撚煩屌

我又0石左

286名

藍B又最尾先衝?

不了，守300

睇黎你都儲左幾多卷下

無咩 100pain2忍加71lv，之前都係20萬算

我之前都20萬算 但一路都冇用到D卷

夠唔夠料爆到拎到柱間

而家咩位先

剛剛開始打
唔齊料就再下次先

幾難喎認真
勤力GE話 200個應該唔夠

食住月餅打啦

下次啦，下次啦

咁就收手

應該唔夠

仲下次, 全地球都中左無限月讀LU

今次打夠廿萬就停

神鳴佐丫拿
上次pvp屈得咁開心丫拿
踢撚死你

仲未執

唔好執住，好想永續火影

想問吓
對面隻新神鳴上咗希望之後，點解佢開技一會強制完咗我隻第一代神佐嘅回合
唔係好似100pain咁重新跑，而係係紅bar直接跳到bar尾再加我回合數
我隻佐應該冇中負面狀態㗎
求賜教

招技寫明上完希望之後係確率拉走人地1 round

*無駄

話時話我都冇留意對老母頭三round有冇用

屌仲以為今日pvp完 原來聽日

無用

無駄就係專登出黎極速拉走老母三rounds

有冇人知
50位幾分

有用呀
須佐神鳴佐同生日卡一樣可以幫老母跑走3rd全技無效

Thx
俾隻跑狗神鳴拖左50幾rd

點解用凱打人技1/普攻都成日打到對面淨1血

收工

想問下角都個EVENT有冇快刷隊教學?

柱日間入手

新課長

凱踢兩場就夠分

卡西卷會中咩呢

把撚

純粹講collection嘅想要心屬成堆狗嗰張

上個pool中左

唔該巴打 一場搞掂左

[member]等佢有超3悟降臨先[member]

仆街

長門仲未打完

拎完石 270萬到, 收手 寧願去打超忍

第二日已經打完，350萬輕鬆刷

剛剛打完350萬了

啱啱刷完

準備開始刷超忍乜乜乜

嗰個刷了
副帳電話唔喺身，刷唔到長門

通常咁既情況你副帳好快就抽到長門

見到長門唔抽就得了
我諗起隻君麻呂

又去日本

米帝

好難想像加埋鳴媽下次pvp會點

要滿忍先有得雙閃

會冇人玩

技1無得閃姐，技2都已經好勁

睇埋鳴生日會點出先
上次就轉新世代創7覺角

隻驚好難玩

嗚仔生日

今次pvp頭幾名都冇乜人用曉隊了

要幾非洲先會好似我咁繼續用曉隊

仲用緊多由也 打得夠廿萬就算lu

用愛發電

我兩個帳都用緊

雖然十場有4場都會打走左佢

唔緊要啦你都死慣㗎啦

爸b 串過馬撚

串到

邊係喎 如果一堆十拳 君麻呂就唔使死
佢地出技無曬血 都仲係扣0

更新完 入game圖
又有新四代新鳴媽

維護完？

未 不過appstore有得更新
icon換左新鳴
入game圖就變左新老豆老母

霸忍柱間2技係減幾多消費? 頂唔頂得住 黑氣老母?
會唔會黑氣老母加完消費都仲可以輕鬆出技

頂到
隊長技+100查
技2 減120%消耗

完全抵消左黑氣老母個領域

霸柱入場有500查, 好癲

PVP 入場都係加100 就真係屌打全部卡

又黎了

神4袋

又係時候課金食泥
我愛GREE

係咪痴撚線

必抽
又爆機角, 出5下技1對面乜春都打你唔入

仲有粒白印

呢隻會唔會比 勇四秒？

個技名咁正常既

會, 所以落隻鳴媽你隻新4就會廢左

等嗚仔生日

回家了

肉腸巴

求神四代起手AC

me ac

You唔玩KR
唔要你AC

you做了大粒佬，唔識人了

因為you唔玩搞到me要雙開打龍呀

爸爸刷個神四代比我

我都唔想

我可以重刷ac 了
大白係咪可以取代大南？？？

再抽唔到我都要刷一個

你班友仔抽到有根本唔會明重生

冇機刷了

係時候準備重生
刷番個神4代黎屌打番D老屎忽

覺得生日鳴又會出神忍

剷左d副帳啦

個副帳啱啱先開始有啲喜色

抽唔到神4代=rip

放ac
一蚊起跳

$1

$2

$3

大，$10

放ac

20

全部重生？

個個賣ac
我收ac 1蚊

pm me

仲有無人出高過20蚊？

恐怕神4代天生最速雙技
新屌打舊

唔怕啦，就算係
都威唔到幾耐

威唔到幾耐, 都好過無得威

比佢威下啦

其實點撚解會威唔到幾耐, 隊長技阿貓阿狗都加1速 神狀態仲要取消唔撚到, 搭親子鳴媽仲可以取消異常狀態, 又幫老公擋招, 邊可能威一排ONLY

10月10鳴仔生日
即刻打神4面
要重生既睇定D先

如果有埋復活技既話真係無敵

有預感生日鳴會幫神4更上一層樓
到時成家一齊上

巴打又唔洗咁激動住
都係講下笑姐
好似你地重生咁，都係講下笑姐
呢隻驚不嬲今天的我打敗昨天的我嫁啦

條氣唔順就真， 難抽到仆街

係

四代幾時開始 刷幾下睇下回唔回家

9月30，我中咗 tg你 比個ac你

淨係要神四
得閒入下驚拎黎J

啱啱放監 想問執柒左未

好耐無見，就快

tg我 5蚊一個ac

仲想重肝 都係算

返啦 30號有神4

依位肝神黎

大家都回家了

中秋過後

有無人更新唔到? 我用QooApp更新，但一直去到100%就無左影

用iPhone吧

有埋復活技
真。爆機角

睇來我都可以重生了

屌佢老母

肉腸兄可以番黎LU

神四真係零死角

以前終佐 /仙人狀態 個閃技機率真係feel到有分別, 高機率就係易閃過中機率好多
跟住出左一大堆必中, 閃技就垃圾到仆街
仲出超高閃避/150%閃避/200%閃避跟本冇意義

超高閃基本上無必中都唔會中到
但係150%閃真係唔明意義係邊同點計

係 其實營運都唔知點計

1/2機率，中定唔中

神四個查克拉忍具會唔會廢得滯

但技能威到仆街 火章直接雙閃

神四招技係第三回直接跳去第五？

雙閃到咩?
火章一件 神忍4應該冇另外一件

準備好課神4未

隊長技。。。。

刷定10隻神4ac等10月10 嗚狗又出隻神級

可以重生喇 再刷過

識玩

兩個帳40抽全炒

全炒+1

必抽？

必炒

咁多位準備好曬命撚洗版未？？？

帶定副超

睇黎呢排我都係潛下先

你條撚屌咁多石

仲唔快啲刷首抽

有幾多石？

70
可以抽兩次

主帳唔玩？

唔中新野有咩好玩
果個攞石咋

開新玩 ？

上面張圖咪新帳

召喚支那巴

40抽炒全炒

借fd用黎打關效果唔特出

藍b帶我回家了

黎緊日日有免費10抽

依家刷首抽是咪無得飛動畫

BB

無

哭左 打算刷雙神4 首選十拳劍

依加難了

刷唔到今晚唔訓

希望你得

中左一隻 嬲鳥 再刷

我中了

繼續

見到

唔夠藍忍玉升

幾pack

支那巴一定零課中，我估廿抽左右

yes，零課，大家要堅持咪課

今次唔課了
暫時

課都課鳴

陰陽戰神100體點打

有冇老母

沒有 但有神鳴

2years ago

營運一如已往撚狗 各種震門 DLLM

大家想課既睇路
我中得既都唔係一線角

裝個4星訓示 auto都打得贏

唔屌都唔得

cls

要快手刷曉 朱戒

神啊

咩係4星訓示呀

自己搵

感謝

今次隻神四好似冇想像中咁勁
唔係閃卡可能真係渣d

打50 體關都閃唔到對面
把撚

我地用心經營

靚仔都贏晒...不過50抽都唔中咋嘛

信me，隻野快又唔快
打又唔大力，血又得兩條
忍具又唔齊，唔知做乜9

想刷過首抽刷左成晚都未有 太慢

好睇唔好食？

free十抽已炒

中新卡卡西。。。勁。。。

屌你啦
我中舊豬頭骨

冇半體 好快無哂體

唔夠體用阿

我屌你 DEL 朋友先

係咪聽日無卡卡西抽

聽日係咸濕自來也

唉屌你 屌埋營運 一齊去死啦

第2下神4都唔撚想抽, DLNM咁撚廢, 加個無視就差唔多

陰陽AUTO 成幾分鐘一場仲要得1粒,2粒 打毛咩

無杯麵派 點刷陰陽

裝落邊個度會好d?

無老母係咪唔洗諗？

異常狀態無效都仲會食DEBUFF既???

諗計令對面上扣血狀態
卯，炎上，漆黑，溶 ... 之類

有冇巴打有4星訓示既老母借黎用 我自己有但無朋友有搞到點都死一隻

66789036

弱體無效先唔食

我都想借用
HKG屎忽鬼

可能要送下首抽先可以積德

抽卡卡西失敗 無石挖LU

出新卡都好靜

就執

其實點解冇人講下第二隻火影game? 好似叫終極狂熱 我見都好似好好玩同好多人玩

無記錯呢度好多人都有玩 不過大家都係棄置play

早排週年del左
差唔多齊限
滿a仙鳴
照del，垃圾營運

同一個營運

其實係好撚悶

好心營運就攞埋boruto個版權啦

整衰埋boruto

有人真心鐘意boruto 既咩 ?正常睇都係為左睇班老野收成期炸喎

打完葡萄式冇晒人講

唉
利申，仲有睇

出埋D垃圾活動

打果幾關序真係浪費人生

陰陽都係

陰陽刷完都叫有件忍具

刷十年 我陰陽各100 NOW 已經唔再想刷

老啦 我都無時間睇班二代慢慢長大， 直入啦

[member]ok/member]

免費十抽全4星既喂

抽黎都多9餘

琴日卡卡西都多餘？

抽唔到啦，多9餘的

其實新卡勁係邊

勁在想要但係抽唔到

無關打又無特效角，隻game係咪就執？

10/10 重新，準備睇課金榜

眼黑鳴仔個通告有後話啦應該

聽日新鳴媽

黎緊抽到你不要不要的

上隻鳴媽幫人擋兩次已經好勁
新既要點出

勁到抽唔到

無半體無雙經 肝唔到 依家都係得100級 隻神四覺6就覺唔到

升爆左啦，一d都唔勁

我地用愛經營ok？良心營運

依加唔同哂 都無咩新手玩

新手咪又係刷完爆機卡post 上黎之後就棄 上次神鳴佐有幾多新手仲有玩？

係0

我有玩阿dllm

要不是沒半體雙經 我又300rank了

你唔係新手

呃我唔到

點晒名

仲係覺得好好玩

日日送十抽
日日全4星真係好玩？

正 又有得賣卡

唔穩唔夠game錢

之前都係咁 50嗚到佐嗚六道地爆天星之後我就未中過獎

渣緊D個信念

神4真係冇咩用

火之意志

屌你老母

隻野廢到

又中限

鳴媽勁到
不過都係親子勁d

親子如果有埋決意真係世界第一

但隻野垃圾

有冇鳴媽開箱？

我仲有玩

新角都冇乜人抽
就執

個個等緊10號啦

唔抽了

等我或者我女朋友出新野先抽
婚紗多由也

你FF得太多了

有冇巴打講下神四最高打到幾多傷？
仲諗緊課唔課

無buff around 2百幾萬

唔錯

實際用落都唔勁
gif卡真係高一班

唔係一線就唔係一線
當年隻止水又係，把撚

幫大家10/10前散石姐

留左石all in

贏運好似幾大陣仗
仲搞埋YouTube放送

最強仙鳴coming

仲未有gif超忍

都仲係用番神佐鳴出通告 , 抽中既人有排威

已經無用

炒左100石比鳴媽
我的王之力呢

慘得過中屎 打出黎冇力 又擺唔入隊

做咩唔留力1010?

想抽黎擺姐
個AC我淨係每日抽免費抽同拎石咁大把

每天11隻4星

爆機鹿丸又抽唔中

小櫻你一定中

想問下嗚媽個關的忍具有冇用? 加攻擊嘅?

總會有用
換晒冇得輸

中限了中限了

屌你老母咒9我

好波 又全4星

咪中左囉屌 仲想點

我賭佢都係拎番對面隻火影周年鳴佐黎用 係呢面出一對新終戰版就算

應該係icon隻新鳴

咁可能又另一批, 老實講出呢一對新終谷幾好FEEL 不過每次動畫都會好耐, 勁多背後靈出黎

終谷應該下批神忍

落力抽

爆機鹿丸抽到都要del

唔del都得 齋用普攻

不如送俾我中？

唔使擔心 我冇中到

今日係我愛羅 抽到真係要del

好悶呀肥毒

想玩番火影，可用optc帳號換，有人想換嗎

我愛共鳴 我愛共鳴

我愛仙鳴 我愛仙鳴

有誰共鳴

執未？

讚美營運 感謝營運

我唔係無課
我課過一千幾百
日課夜課
抽埋一堆垃圾四星
我課過呀

但係出面個班人
出面個班人呀
佢哋識課金識碌卡咩

佢哋只係拎少少時間
刷下石，開個新ac
求鳩其就一抽中限

咁叫公平咩

你試下上巴哈問下人
問下課長想要d乜野

佢地答案只係好簡單
只係想一張十鳩幾年都唔出既限定

點解我地要用成個月既糧去抽一堆垃圾四星呀？
因為營運係到玩野呀
機率愈低d人就課得愈多

呢個世界公平咩
呢個世界公平咩

10月10執

新手一問，呢隻勁唔勁？

回鍋友，以前新手有0體打關7日，而家無左？

冇咗了

就執了

晏d 刷隻上帝之力仙鳴，全個post 老手都比你屌打啦 一定開活動比你升爆

有無資料？

我前日換左台灣仔個ac，入邊有神忍4代，係而家最強？

開個倉黎睇下

btw 神四暫時冇乜用

想問埋而家仲有無半體/雙經活動？

早排有過一段短時間，再上一次就已經係新年

掉得

而家最強係邊幾隻

我都唔忍心講出口，佢好似用左另一隻game 既ac 換

呢隻點睇

我用左optc換

等我仲以為神4係好勁。。。。。。

吹到好勁

神4唔係唔勁，要特別場同隊先發揮到
Btw聽日就爆機鳴仔做咩咁傻豬唔等

剛回鍋點知咁多，我對上個次玩係共嗚剛出個時，

聽日重刷

咁肯定係爆機角

求答案

我之前有刷到新勇4同新十拳鼬，但無體力無忍具真係玩唔到落去

今晚生日鳴

必

左下角有佐助忍具
佐助都出軌跡？

係咪可以直接解除神四強化狀態

確率

咁都唔算打面既

活動關卡好少，而家已經無野打

又有幾條命

淨係張卡面，都必抽，咁好j

課？

有700石

700唔中，同你講

一定唔中，放心

中左話你知

600都唔撚中啦 好出奇呀

隨緣啦

請問各位石從何處來

課

課了10 pack

3000石 有60張符
唔洗用曬都有啦

打死都唔信有課

why 唔信 ar

你地講到就執仲課？

Twitter個live成2萬人睇,想執都執唔到

你真係睇小佢地課金大聯盟

利申:反課大聯盟既人

牙豬神鳴都輕鬆課左5 packs 啦

講真而家同1年前比真係差好遠，個時係巴因日日啲討論回覆多到睇唔切，而家都無人講野

巴哈

各位師兄飛魂來了

一陣就有得抽

點評價生日鳴？

佢地個個屌住黎玩

佢地講下姐

十抽已中，營運派卡

開波咁喇多位

中左

營運好波

其實鳴仔勁唔勁

30抽中，似派卡

西驚

我中通常唔勁

50抽全炒

你睇下隻19神4 同50cost止水

曬卡撚死左去邊？

十連俾佢度門撚狗唔中

. 十連好波

好波

佢地應該仲味抽，可能聽日會出現

隻神4我都中，同是天涯淪落人

忍具鳩砌，技2 再技1

炒了 仲要中賤婦

屌呀

都無石派

OK 我屌佢老母 利 中左

中

我齊哂廢角

爆機ac

哭左 當日既50鳴

贏運派卡？

卡面黎講，無得輸

我就好似揸住同花但冇順

升爆白字素早得268 係咩玩法

你自己都識講你中到既都唔會係。。。

即係生日鳴都係垃圾，另外有無推薦霸忍換邊隻好？

咁俾我,我專收垃圾ac

睇下你用唔用過期曉隊
用咪100pain

btw霸忍食左100cost 會減低組隊靈活性

今朝營運送埋廢柴老母俾我
一家三口 二線ver. 已集齊

兩隻100pain 是咪過左期了

今期木葉復興，曉唔夠砌了

啲杯面得100個 zip牙齦？
已食40個刷大亂同生日鳴

我地用兩隻神四打兩隻神pain
利 大亂鬥靠緊朋友

我係佢就重刷 咁撚垃圾

仆你個臭街

神4打大亂鬥 蟻咬咁

一家三口垃圾到父子組隊buff都冇鳩埋

垃圾到
勇4世界第一

咁垃圾都po出黎
咪污染地球

屌，110抽都唔中生日嗚

屌老味拎個忍具卷要做十鳩幾樣任務

咩任

覺醒要幾多次?

50 好似係

得5日點做啊

蛇叔打料關又close埋

幾時先有石派

邊到睇要覺醒50次？

佐助有兩件新忍具未出
睇死過幾日出 軌跡佐助

覺醒要20次就夠

其實邊個忍具最好? 加技速?

仲差50場就刷完
今日收左大亂鬥 忍玉 升左40rank

我兩隻ac都刷哂

新手求加

要狂刷隊友 唔夠打

你隻藍B死左？

死撚咗

加左

70090581

藍B有冇每次禁極入pvp都會搵返無限巴出黎

不嬲無限巴都係頭10

加了

加ed

仲有幾多拉麵係到？

感覺上你刷過會好啲 神四真係無咩用。。

生日鳴有比神4好？

係，比較全能

我有生日鳴 擺神四only

咁都好啲

生日鳴完美取代右手鳴
下次隻佐助取代埋左手佐

第一個道具要覺醒20次？

徵好友

Thanks

霸忍鼬係咪完全唔值得換？

生日鳴除左慢少少都ok啊

已經用哂個100個

我推到9xx喎可以

3周年串丸子？

我無用得600幾

推咁高無用 技傷啦 我遲下都會返

推到1039

依家新手首抽係咪最好嗚門軌跡開局？

係呀

有無用技傷忍具

download 資料好耐 有無快d 既方法刷

無 依家係咁

有 但加唔多 170%
Pvp會用呢個速度裝

新個件加火章都 250%

咁多技傷黎做咩
你要谷到400%都得添

都不如速度裝啦
Pvp 又得pve 又得

新手建議打咩先
應唔應該打到軌跡嗚活動2百5十萬拎忍具先再打其他？

係，打咗大激鬥先，之後先打250萬活動

有冇巴打可以施捨個新鳴ｇｅ高ＬＶ ＡＣ俾我?

ME新手刷極都冇

升爆打埋大激鬥個隻活動角先打嗚個個活動 應該會快小小

舊個個咪好地地

唔該晒 我想問多少少 要唔要覺醒佢地先打會好d
但驚唔夠時間 同埋有石抽唔抽埋呢個pool 定儲埋先

點解你地刷得咁快，我而家先130萬...

呢到好多肝帝

巴打隻伊留加幾勁

比你抽晒啦

我上齊忍具的

一block解千愁

爽 block 柒曬

Block邊個 睇唔到

係咪你之前已經block左

唔好block我

已經一早block左

仲要完全封鎖 應該都係死有餘辜

點會

爸B究竟有幾多個分身
又見到你加我

Total有3個帳
火斑起手嗰個已經 棄置咗

太爽 諗起以前成日俾人曬

抽左幾十抽都中唔到限

係咁

課爆佢

新佐幾時出呀

all in 神忍pool

中未

吊，500石咩都無，正on9

1000石都未講

你都齊啦，仲抽？

生日鳴呀嘛

抽新鳴仔pool定係軌跡鳴好

新鳴

天道環

第一個點解

做完下面果三個

thx

好似唔太吸引

新鳴算全能 點都好過神四

btw到底新嗚同軌跡嗚有咩分別 軌跡嗚=新嗚

神4有無優點

係，新鳴

上到閃神5，唔受耐性無視，但消查快
如果有新鳴應該會解決到個問題

閃神係永久不會消失？即係出到5下就無敵？

唔係 有回合限制

攻擊低到呢

史上最廢神忍

招技閃到似跳舞

其實神4係跑1次打兩下
跑3次就開到技2+閃神5

BTW, 用緊神4黎打生日鳴關

我都係，可能我剩係抽到佢無其他用所以都覺得幾好，上左buff最多都打到700幾萬

淨上須佐神鳴佐BUFF可以打千萬白字

我無佢地，剩係上卡卡西奮起buff，暫時都還好，只係動畫好長

打pvp都夠傷

咁要放隻老母頂住

見到唔好蝦我 轉咗身

放AC,有意TG

頂爛市

放ac+1

終助

好多正野丫吊你地

玩左成年半
又課左幾千

你野漏左，佢地係課幾千（每個pool)

所以抵買

你呢爆機號，買完仲點玩

Me真係放

我都想買爆機帳
可惜我無錢

心淡

次次出爆機角都有棄驚潮

你中左就係到講風涼話

我miss左好多爆機角啦

又神四，又新生日鳴
太屈了

10蚊買你ac ok？

沙律

11

新手想要左手佐AC

方加係時候刷1200萬

推

fd list見好多巴打都棄左game了

信念唔緊

其實隻game唔錯，只係無石無運就無前途

Push

fb有

個信念唔夠 如果佢地肯揸緊個信念每次刷好刷齊
再加金錢既努力 佢地就係第2個無限巴

無限巴齊爆機角，點同

邊位係無限巴

係咩促使你繼續玩火影
係愛丫定係營運好

棄驚潮

咪撚搞笑啦，隻閪game 你愈勤力玩就愈唔中限。識我既都知我呢一年入面所有活動都刷齊忍具（除左某d ranking 關頭5% 一定要新角之前），但係可以足足一年入面唔課金既話一隻限都唔中 跟住新手/棄game 潛水友十抽上水，你叫大家仲點樣信念 咁多人放置唔係冇原因

p.s. 手上有七十幾張五星忍卷，五星技卷最近爆倉賣左50張

即係都忍唔住課左金

玩開果班正常課幾千走唔甩啦

呢度有冇人玩黑沙 mobile

又導

有錢m狗都會課到唔中
我呢d窮人又點中？

你地有無line group, facebook group討論下

隻驚冇乜討論空間咋喎
都係抽中新角就可以打爆d關
打唔爆神忍rank就抽多幾隻生日/新神忍角

冇導，問下有冇人玩緊姐

得1巴仙中，抽條鐵都唔中

你地有無最新角色評價網？

Sad

呢度最update了
有人中的話

其實有幾位巴打keep住抽到中冇出聲
次次fd list見佢地第一時間掛左出聲，勁快手

我地非洲人活係第二個世界

唔聲唔聲

咪係

就爆POST , 棄驚既請將AC PM我

你俾我,我俾你OK
BTW點PM?

1001

101

此GAME己完

我職責好似大木博士咁幫你保管渣 (希望你唔會似小智障咁唔撚番黎拎)